呃人錢！！！

呃人錢！！！好意思出合約！！！
仲好意思整個網頁話自己有多年經驗
要你揾人，上你office，仲好意思比份合約我簽
呢啲咁嘅時間仲好意思呃人錢！
你好唔好意思話自己係香港人啊
附有卡片
電話:6747 1965

乜九？

整個網頁話自己從事私家偵探多年，有豐富經驗，上佢office答曬合約，比曬資料佢揾人，要揾親戚，每次問都話會比答覆，拖咗我兩三個月，每次都搵籍口唔比回覆我，而家仲要已讀不回，比咗4000幾蚊，親戚又未揾到，條友又已讀不回